貴州巴士司機屋企上午被強拆，下午駕駛巴士衝入水庫釀21死

互害型社會。

7月7日中午12時許，安順市一輛2路公交車行駛到虹山湖水庫時，車速減慢，然後突然九十度左轉彎，四秒鍾時間內橫穿對向多條車道，並快速衝破護欄，墜入水庫。

知情人士透露，張包鋼原先住在安順老柴油機廠宿舍。一位當地居民向財新記者指認了包鋼的老宅，這裏已經被拆除，隻能看到堆積的磚頭和埋在裏麵的沙發、床和電視等。這位居民稱，張包鋼原先是老柴油機廠工人，在此居住多年，後來離婚，有一個兒子。他表示，7月7日上午10時許，張包鋼的老宅被拆遷隊拆除，張包鋼得知後匆匆趕來，但未被允許進入現場。目前該區域周邊已拉上警戒線。

目前新聞已被和諧。

沒事沒事

人人皆是張獻忠

輕輕一推

中AIDS之後周圍同人做愛
中肺炎之後吐口水係lift 制
仲有冇
借個位 會員標籤功能

都是韭菜

做得好呀 你拆我屋 我就一車過十幾廿個攬炒 唔知嗰廿一個有冇拆遷隊啲家屬
以暴易暴係最合乎人性嘅做法

又係財新網

呢間嘢係大陸都算大膽

極速撞入D鳩官屋企好過啦
肯定名留青史 家家傳頌

回力鏢

真攬炒

夠膽攬住啲蟻民死都唔敢報仇

領導的命緊要D

係支那好正常

一齊推初選link:

第四步：
是否區議會以外選民：

傳統功能組別係衛生、商界等等。
以前投過功能組別：是
以前沒有投過功能組別：否

唔sell黃channel喇？

十倍奉還

但還錯人

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

大陸人對強拆既態度係事不關已, 高高掛起.
自私到1家人被人強拆, 住係隔離唔使俾人拆就企係到食花生.
所以無一個係無辜既

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

講得好

重點係：你支那死撚哂就最好。

折我屋企，我同你投胎找新屋企

原來共慘黨又係禍根

中國人不攬炒

真漢子

Respect

強国遍地獻忠

鬼國做既奴隸既人民呀，被壓迫要報復係應該撞城管撞狗官架！
橫死掂死梗係揾共匪算帳啦，你殺其他奴隸做乜尻？

個巴士司機真係死廢青

希望死左果21隻支那豬既家屬識得繼續搵其他平民報仇

傻啦

呢單新聞出左和諧埋
你覺得家屬仲會見到聽日的太陽？

中國人心態係唔好多事，唔係嘅話一陣你出聲搞埋你，只係期望自己能夠成為最後一個受害者，冇諗過點樣令自己唔好受害

G池司機維權

佢醒呀，私了件事冇人知，而家搞埋個21 條命，實通哂天

當日我都覺有可能係故意

醒目
知道上訪投訴呢啲全部都冇用

真。義士

因果

其實唔算還錯
面對極權選擇做順民咁無一個喺蘑菇

活在暴政之中,
唔作出反抗, 以為魔爪唔會伸到自己手上,
就係每個人都咁樣諗, 結果縱容左暴政,
最後受害既就係覺得息事寧人就冇事既自己

真勇武

如果真係有人咁做（話唔定發生過
中共一定封晒消息唔會俾你知道

世界上沒有無原無故的恨

好人好事

財新網爆過好多料

撞死物 肯定名留青史

攬炒不過攬錯對象

蚹蛤蟈蜻

攬炒成功

死左21個 家人再報仇 好快樹狀圖就會完成

攬炒

地板油衝入

廢要撞就撞貪官

真攬炒 係咪已經將攬炒概念燒到上支那？

但你出聲幫手會俾人拉

死了二十一棵韭菜

沒事完

呢單真係強力回力標
班小粉紅藍屍收晒聲
推完初選就推呢單

所以中國成個社會形態都好畸形, 正如樓上所講係互害性社會

上層有人加害我, 我唔敢反抗, 所以我就加害番下層

唔敢反抗就轉而一層害一層

但傷唔到領導喎

條友搞錯目標啦，撞發展商唔好

我反而覺得佢完全展示咗中國人嘅懦弱同欺善怕惡
拆鳩咗你間屋嗰個繼續開心過人世
你走拖住一班人自殺
被人迫到死都唔敢還拖
走去恰其他人

但最上層者仍然穩如泰山

太好了

應該係炸鳩公安局

好波

個廿一個人嘅父母都應該出嚟攬炒啦
層壓式攬炒

香港好快會有

點會得一單

邊有咁易
如果帶動到攬炒風氣就都有着數

人哋出死物 你出命。。。

呢啲正確態度喎
成班死港豬除咗喊苦喊忽乞人幫手自己就一定會坐喺度話無嘢做到 所以日日比人烚到上心口

經過六代去到高官未？

好合理呀
社會對佢無義, 佢對番社會無情
種瓜得瓜

我唔反對搵番正確對象去反擊
呢條友係搵無辜既人出氣一齊死喎

你話會唔會有報應？我唔敢講，因為班黑警都未惡晒，但你話會唔會自食其惡果？我就敢肯定會，因為有因先有果，無嘢係無原無故。

咁似之前睇過一齣大陸微電影情節嘅

兒登狗咪一樣 明明支共搞你 你就屌林奠 林奠搞你就打警察 講到尾有so最開心係支共 兒登狗唔打支共

你不給我一個說法
我就給你一個說法

唔完美 待改善囉

我最欣賞有仇必報嘅人，最緊要有人幫都好要自己落手，最睇唔起日日多多借口自己唔幫自己報仇嘅人
淨係肯郁手呢點已經贏港豬九條街啦

之前又話個女高考失敗自殺死咗所以揾高考生陪葬，而家又話拆屋企
永遠唔會知真相

幾時冇屌過支共
屌林鄭屌狗都唔得
佢手下啲爪牙係唔關事？
呢個司機連拆遷隊都唔敢對付
走去搞死其他韭菜
你真係要compare
可以拎連登仔屌邊個邊個明星唔出聲比嘅

真男人 respect

芝麻仁沒有一粒是蘑菇的

呢個故事教訓我哋
千祈唔好得罪巴士佬

華生

幾日前好似睇過條片

故事教訓我地強拆要除根

合乎中國特色社會主義邏輯

埋在裏麵

發出最後的吼聲

認同
俾權力踩住個頭，就只會吞左佢再搞鳩其他人
支那人，香港人都有依種基因

死晒最好！

互害形社會

貴州- 我要攬炒巴

如果強國人報復社會，3個鐘內(上午強拆中午攬炒)殺21個強國人
呢21個強國人家屬，又會殺多21個強國人報復
咁1日內所有強國人就會死哂
1x21^7=18億

睇人仆街最開心
不能只有我有事

焦土派司機

真正攬炒

原來係甘
冇無源無故的恨

以為呢單

山間公路上三名持槍歹徙居然盯上漂亮的女司機，強迫中巴停下，要帶女司機下車去玩玩，女司機情急呼救，全車乘客噤若寒蟬。只有一中年瘦弱男子應聲奮起，卻被打傷在地。男子氣極．奮起大呼全車人制止暴行，卻無人響應．任憑女司機被拖至山林草叢。半個時辰後，三歹徒與衣衫不整的女司機歸來。車又將行．女司機要被打傷流血的瘦弱男子下車。 男子不肯，僵持起來。喂，你下車吧，我的車不拉你！中年男子急了，說：你這人怎麼不講道理，我想救你還錯嗎？你救我？你救我什麼了？女司機矢口否認，引得幾個乘客竊笑。中年男子氣極，恨自已身無大俠之力！救人未救成，可也不該得此被驅逐下車的結果呀，他堅決不下。再說我買票了，我有權坐車！司機揚起臉無情地說：不下車，我就不開。沒想到的是，滿車剛才還對暴行視若無睹的乘客們．卻如剛剛睡醒般，齊心協力地勸那男子下車：你快下去吧，我們還有事呢，耽擱不起！有幾位力大的乘客甚至想上前拖這中年男子下車，使人想起莫泊桑筆 下《羊脂球》裏的情節。三個歹徒咧著嘴笑．得意地笑了。其中有個黑皮無賴毫不知恥地說：哥們把她玩恣了！另外兩個歹徒也胡言亂語：她是我對象，關你屁事！一場爭吵，直到那男子的行李從車窗扔出，他隨後被推出車外。 汽車又平穩地行駛在山路上，女司機掠了一下頭髮，按響了答錄機。車快到山頂，拐過彎去就要下山了，車左側是劈山開的路，右側是百丈懸崖。汽車悄悄地加速了，女司機臉上十分平靜，雙手緊握著方向盤，眼睛裏淌出晶瑩的淚水。一歹徒似乎覺察到了什麼，說：慢點開，慢點開， 你...想幹什麼？ 女司機並不說話，車速越來越快。歹徒企圖撲上去搶方向盤，汽車卻像離弦的箭向懸崖沖去......第二天，當地報紙報導：伏虎山區昨日發生慘禍，一中巴摔下山崖。車上司機和十三名乘客無一生還。半路被趕下車的中年人看到報紙哭了。誰也不知道他哭什麼，為什麼哭...

中共害人不淺

烈士

拍過電影啦，見「天注定」
4個故仔
周克華案-連環殺人犯案
胡文海案-槍殺村內權貴幹部
鄧玉嬌案-殺害鎮幹部
富士康案-富士康工人跳樓

情景）一個人最少攬炒二十一人, 每個家庭平均4人, 中國有13億人。

問題）一個人攬炒幾多次足夠毀滅中國？

沒事 要為黨犧牲！

蕭生話係佢個女之前因高考失敗自殺
所以報復社會
冇話佢間屋俾人拆

起來起來起來

Jen

點解個欄一撞就爛？正常唔係撞石壆咋咩？

港大醫學院公共衞生實驗室主任潘烈文有份協助中國隱瞞疫情，直接導致全球咁多人死亡

好，不過應該揸車去撞入強拆部門攬炒死好d囉

活在中国。你要死。容乜易

我諗起之前廣州有單痴線佬喺街度捉住個細路夾生箍死咗 十幾個人喺度圍觀拍片都冇人去幫手 睇住個細路俾人箍十幾分鐘箍到斷氣 CLS國家

果廿個再擴散開去。不得了

正正就係杜琪峰係「大隻佬」入面表達嘅因果

d狗官都未撚驚過
我搞鳩你
你就搞其他平民

我冇咗既野 你哋都得唔到！

Respect 阿叔

睇完段片都估到唔係意外
但都諗唔到原來係咁

唔該報仇搵岩人好無？
報仇都是鳩但

國企控股

小罵大幫忙

國家多謝你添

恐怖活動罪

個阿叔係咪睇左1:22呢段神風敢死隊？

咪就係
完全搞錯 target, 搵班無辜平民報仇
真英雄變狗雄
只可以話太on9

韭菜互割

Subscribed
啲片又幾高質，巴打加油

舉例都舉錯 摺埋啦你

整個大合集